[唔買人都要賣人] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [990]

lm

樓主食屎

Welcome Jadon, Sergio, Dayot and Thiago
Good bye shit ball, lin, p, dalot, jones, rojo and romero

Lm

Manchester United can confirm that assistant Under-23s coach Quinton Fortune has left the club to take up the position of first-team coach at Reading.

科東尼

推完兩個post
辛祖去到邊

曼聯股價升左6%
咩料

In snakefootball we trust

準備收購辛祖

幾時完轉會窗，成班怨婦日日辛祖辛祖，好煩

有內部消息

連加特

逆市升 6%

煩得過放唔走廢lin

件斑馬衫 銷量超出預期！

Yes

sancho stays
慳返D錢拎去派息，開心到逆市升6%

reguilon到未

只知道辛祖失了蹤

又左call g

回家啦

免簽點解唔返黎

不知轉會費那麼重

返黎串9果D唔係踢得差既人
果D人全部係見鬼

是咪on9

弱智

忘掉辛祖
彷彿也想不起Lingard

就開季喇, 為咗唔想踢太公波可以去到幾盡

屌，好on9

左右都唔識分

叫女上房

呢招俾你同科頓用咗, 先焗住互撼出苦肉計

仲要係兩個都唔識分

去跟修夫基踢埋D 悶波
早D 返歸算

今年最重要係清走後防班瘀血（3大文員中堅同史摩寧）入返兩件返黎再踢白lin坐冷板. 拎億二去買後防好過la

Manchester United have made contacts to sign Sergio Reguilon. The player would love to move. United have no problem with the €25 fee, the biggest stumbling block is Real Madrid still insist on the buy-back clause, talks will continue.

[ Football UA 🥇]

Buy back clause

25歐?
如果球員唔想走，buy-back條款仲有冇用？

冇用 不過西班牙人 到時候皇馬想要 都唔係話冇機會走

直情係好大機會走啦

係時候一人一信
教so9點樣係無sancho既情況下
加強右邊進攻

屌你老母買人未
今日又輸成千美 比啲好消息黎啦屌

正股驚閪

根本無依條buy back clause
鍠要搶翻Reguilon有幾難

DDG case話你聽可以去到幾盡

好似達子咁平價比賤種買返走就仆街了

Lin

其實外國依家係咪覺得武肺廢架?
麥巴比中左, 但成隊法國 同 瑞典 (上場對手) 照踢

差好遠....
一個一定要賣，一個可以唔賣

BREAKING: Premier League clubs have agreed that all 28 matches scheduled to be played in September will be broadcast live in the UK.

有vpn係咪有得睇?

一陣場法國對克羅地亞仲踢唔踢？

其實不嬲吹大咗 香港就拎嚟當宵禁用

tsla跌到阿媽都唔認得

青訓要回家有幾難

踢

事實上武肺死嘅都係老嘢/長期病患

大巴拿同NBA班友中完一樣生龍活虎

之前睇健康台有會員中左
話隔離完全唔洗食藥, 正常休息就好返

DDG當年一樣走唔到, 最多係玩到罷操攬炒

好似新rules係夠唔知幾多個negative就照踢

輸緊本
我8月尾先有入市

有用啊Ching !
無得say no.
好似之前莫拉達咁

電視播姐 vpn點睇

聽講到而家無藥醫, 靠自己免疫能力搞掂

咪話我話, 分分鐘好多人中咗好返都唔知

因為有唔賣呢個選擇

確診數
美國600萬人
印度 巴西 400萬人
俄羅斯100萬人
都多到數唔到避唔到

8月尾
我都仲有十幾蚊走盞

以為YouTube都有

可以宣布今季完成組軍未？

鬼佬唔帶口罩

一早已經話係用來做政治手段
啲人仲問點解唔捉啲人犯限聚令

me too la
拆完股先買，可想而知
關於tela一律建議扑暈自己

我fd 賺到傻 早兩日380 入 425又走左轉

因為隻病已經流感化左

本身最近先開始美股
其實本身都係諗住長揸
所以一早已經暈左
tela純粹試下玩個股
主要都係月供etf
in 契媽 we 7

有無人教我玩
點上手

all in tsla > del app > 半年後再睇

唔止外國 我都覺得係廢
唔係犯法同比人岐視 我真係唔會戴口罩

真 買完就唔好望

口罩焗到口暈

吹大咗

正選又有我地sancho rice

我新手都想玩美股 然後我fd話tsla all in 然後 其他當買波

sancho 冇啦

長遠嘅影響我哋唔知
因為呢一年幾先發生
但短期內個人都係覺得類似平時發燒感冒
點都會有啲抵抗力差啲嘅人死咗
攞佢同沙士比 真係小巫見大巫

有正選

好多死都係長期病患
併發症 完全唔驚

馬狗正選

Jadon Sancho, his representatives and his family have been waiting to collect bonuses from Borussia Dortmund (based on completing a year of a new contract and England caps) #mulive [@TransferPodcast]

原來要收咗錢先肯遞紙走

Jadon Sancho has a bonus in his Dortmund contract. The bonuses are based on the contract upgrade he signed last summer. Jadon and his family was waiting for his 11th cap against Iceland to trigger the bonus of €1.5m net. [10 caps for England] #muzone [@TransferPodcast]

welcome了

小道消息話 sancho 張約fulfil 到第一年有loyalty bonus 同代表夠國家隊超過10次之後亦有錢袋
所以等埋遲d先簽

發覺每次話簽人推遲d 都總有新理由
睇下最後簽唔到會唔會又係話agent 抽太多佣,我曼唔會妥協

mike_phelan_1

我地冇左佢啦

應該係搵曼聯抬一抬，應該最後去狼隊

我哋買Reguilon好過

Alex telles咁勁都只係25m 有無可能

佢同時都follow緊wijnaldum firmino sterling arnold...

一年約

唔通曼股價升係簽辛祖

#mufc are very comfortable with their position on Jadon Sancho and believe they have an agreement in place with the player and Borussia Dortmund #mulive [@TransferPodcast]

唔知可唔可信

冰人上場派完膠俾馬仔, 今次對般奴阿朗驚到走場

似係肺炎test

係喎 無入名單手

原來提子國仲用緊pepe同傻西方迪

唔係踢唔慣左邊會派膠? 領隊錯啦

荷蘭仲用緊賴恩巴布癲啲

咁都唔追 解決到閘無攻力

南閘真係好唔鍾愛grealish

馬田幾個月前神預測 個陣已經升到巴巴聲 之後上一兩個月好似已叫人放 2尾3頭個陣 之後一拆四？五？ 一堆人趁熱鬧 點知依家出哂事

咁前面三件係高班過佢

南閘今場中場揀哂防守型

@定仔

呢幾個名聽咗好多年

可唔可以黎我曼
防守盤扭斬波射波都有 25M抵到

佢踢左定右都唔撚掂架啦

將Trippier放左閘真係R爆頭

哂尻氣啦
連愛狗都簽到3件正野
垃圾臭閪曼做撚緊咩？

世二中堅都被你講到唔掂 笑到我

搞笑嚟講係嘅

唔知shaw第時有冇機入到大軍呢

冇傷今次都入啦 英撚左閘得捷維爾同佢爭
而家柒到要用查比亞打左

咁又唔係 屎宗龜好笑好多

sancho老死
welcome了

next 咩先得
next 叫雞?

原來bishop grant 都係英
後場英人都儲印花

Nest season 留隊

bob叔愛隊

右邊多到awb都無份

左邊chilwell shaw傷哂

條友反曼

英撚條中場線想點

英撚條中場癲到...

發生咩事？

搵個防中打中場 搵個中場打中堅

有冇清睇法國

仲要出個英冠仔都唔出柏豪

馬仔正選wo
咁睇法國了

343雙中場唔出垃圾柏豪都正路

我馬正選

中左
個肺發炎就賴嘢啦
無得返轉頭

我就唔搏啦
唔一定要死先嚴重嘅

Dier都可以打中堅既
同埋佢係南閘契仔

唔明點解修夫基唔用樸比/dean

牙冰呢?後備都冇既?傷左?

曼聯英撚集體走場, 得返dean一個

workload reason 仲好啦 抖耐啲返黎開季

on9

up唔識串大份得嚟又幾快喎

冰佬咪又係走場, 上場膠完今場無得出

友誼賽咁chur無謂啦
三日踢兩場
尋晚睇荷蘭踢到就死咁

呢個真, 太公波踢傷踢殘唔抵

找卡素簽lewis其實呢件都幾勁

九唔搭八啦 話你on9數人頭都唔識呀

曼聯仲有邊個英撚留隊踢緊

lovren wtf

洛夫雲勁到

sancho lor

英撚都幾廢

+7.34%
乜鳩野曼聯股票黎

Upxxxxxx
炸彈咁

Kane

傾個態都幾差
leeds個條友淨係識橫傳

dier換mount/grealish啦

成隊都係Overrated

法國同英撚踢同一樣鳩陣
啲波又運唔到比前面三個
On9到

中間就算唔出grelish都仲有mount

南閘諗住有波就斬上去俾兩邊跑狗

望下兩隊條中場就知咩事

睇一睇愛華頓簽啲人真係快手好多

基沙文真係笑話嚟
有時真係唔好問疤狗死都要出小花

打依d隊都打3後衛保守到仆街

馬差啲助攻

又浪費馬仔一球

我地牙飯通透

辛祖~~~阿諾嚟架

諗住友賽試陣人人有得出掛

上場都出下rabiot
今場直頭雙防中
不過後備中中都係得camavinga

3中堅仲要搭兩隻防守型中場
組織都難啦

小花咬人狗走人, 疤狗叫佢前場擔大旗就死得

真係有d難認依家個頭好似

屌dier廢到

佢係leeds個角色係要做依樣

仲要唔係守得好個下大獲

南閘啲波好似摩狗

英撚連龍都未中過

三中堅加兩個防中 擺明淨係想靠兩閘

Philpps又係吹大

philips唔撚掂啦

要餵到咁先入

馬仔assist

終於入

馬助攻

英格蘭d波悶撚到，丹麥打得好好多，半隊唔夠班嘅感覺，傾廢哂武功，條中場英超護級嘅質素

Bathwater一個起腳多過英撚加埋

依d人都入到國家隊廢到仆街

牙朗靚到

用下新人好事

仲以為馬仔即射, 都算唔話得, 咁樣益佢

仲要脆打左姐係得翻一邊傾又冇態

馬勁到！

馬

馬GOALLLLLLLLL

馬勁撚到

牙朗

馬仔入埋

Martial!!!

馬狗

Manchester United have a deal in place with Borussia Dortmund to sign Jadon Sancho. The delay in the deal is because of the bonus loyalty payments in Sancho’s contract in Dortmund. [Duncan Castles]

計OG

條友連橫傳都唔多，下下向後傳

會唔會計龍門 og

今次自己入埋

開波前見克羅地亞強陣 都唔敢買法國盤
買左葡萄牙盤應該收錢呱

應該計og

有冇人有睇牙朗第一百球

計og咪再入過囉

好後悔揀左睇無曼嘅英撚，唔睇有馬嘅法國

南閘又係養契仔個d黎
Dier pigford個d踢成點都有得入選

馬仔

中柱中GK再彈入

射罰球嗰下個眼神, 好似食硬咁

牙朗成個福仔咁

咁靚

計own goal

屌

唔知點解好好笑

個眼神型撚到

Nzonzi仲喺國家隊

證明教練真係好需要子弟兵，好老實，揀最好嘅11個但完全唔理個教練講野，又真係多鳩餘

31歲姐

下年歐國杯英撚會唔會現返形...

冇睇

提子件pepe 37歲仲踢緊

左翼有翻福仔會好啲既

辛祖踢成點？

無所事事

-多20M

真係咩
現階段250除左把握力差d之外其餘都勁過福好多喎

好一般，不過成隊都差，阿諾企到好前，壓迫左山曹嘅空間，係右路基本隱形

福仔踢國家隊高一班

250打右一樣有威脅，英撚嘅福係左邊比起山曹打右仲有威脅

英撚福勁到仆街

真

唔知點解呢句硬係覺得好似仙氣果段野

反而中間kane真係跌得好緊要, 唔知會唔會換ings試下

然後要求辛祖黎我曼要awb助攻

隊長

睇熱狗紀錄片 kane講英文真係好難聽

上場試過係好少少不過之後10打11就比較唔到

佢同朗隊比邊個難聽啲？

一定係kane 鬼食泥咁

英撚呢隊波
踢緊嗰11個冇個有隊長相

乜撚嘢約克郡派路呀嘛

Kane好似出名8月唔識入波架嘛，9月先爆發。
可能真係未操好狀態姐

唔明南閘點解咁樣排中場，柏豪或者曼治起碼是但一個應該踢正選，而家好似放棄中場一樣

leeds個領隊聽講都好有料

都叫一場嚟到, 人人有波踢咪開心囉

乜野rice要60m以上
mctom都好過佢

上年破左魔咒啦

最尾抽木狗水抽到好正

福世界盃果陣唔掂喎

上場對冰島，飯係幾勁，呢場拍隻垃圾打中場，一齊隱形姐

Philpps拎腳波都失

列斯如果真係靠呢條友都係降班多

條友出名痴線, 操到啲球員可以全場十上十落咁滯

upxxxxx真係有啲炸彈feel

福仔踢Kane個位應該幾多機會

但又唔出Pope dean

要用波中堅有rojo is ok

升左8.33%
唔通真係辛祖近

法國垃圾後防

Grealish仲未有debut

修夫基好撚保守

kane咁都射龜, 雖然越咗

三個防中唔換 換中前場

趕住去簽約

辛狗咁廢唔要喇

Kane廢到

南閘真係好保守

辛祖值1億

全隊英撚加埋都唔值1億

3000 萬頂龍

bruno 差啲

有camavinga睇

Solskjær has the 'perfect plan' to fit Sergio Reguilón in at #mufc. United have made an attractive offer to Real Madrid, which the the player welcomes #mulive [as]

邊個嚟

9upper goall

雷恩嗰個中場

kane有無差到咁

講真，呢兩場辛祖表現唔覺值1.2億

upamecano

懦夫雲

係咪又係天才妖人
咁後生就有國家隊踢
仲要係法國

youtube下佢vs psg

咁都甩

係

咁都頂失

原來英撚仲未中過龍

griezmann嗰種廢

刷到1g1a架

有?

得罪講句
修夫基教曼一定西過v92 mou9

馬仔禁區喂到埋口 + 角球助攻烏乜鳩野奴

拎住依隊英撚踢成咁

welcome camavinga

出grealish

柏豪

終於有得出

終於換走Yorkshire Pirlo

牙朗又你咁chok

嘩馬狗垃圾

勁到

馬炒夠單刀未?

俾馬仔射啦

歐霸杯兩球都係咁

屌敬老
俾基奧特

牙朗Cls

牙朗回家有冇位踢

有
不過屎砵亭俾唔俾得起人工先

阻住xxxxxx 上位

牙朗本身已經踢得似後生過本身年齡兩歲
踢國家隊會再後生兩歲

4:2
熟悉嘅比數

eriksson咁都唔入

你班仆街唔好自己入咗波爽完就唔攻瀨低馬仔呀

半單刀都唔入仲怪人

Grealish sharp撚到

嘩upah ball playing

正選出mount同grealish應該入咗波

Upxxxxxxxx 都亂亂地

真
要改善下啲終結能力
換入基奧特同費基亞
兩個都要爭下表現掛

唉，mount好撚勁，望住自己14 15

有6+18仲望乜鬼14+15

6 18 34 39 17 31

英格蘭好平庸

camavinga勁

大冧巴風暴

遲啲可能買六合彩

可以*

出AMN打右閘點解唔選AWB

南閘嘅保守主義

因為除左anrold仲有walker同脆皮

Bruno爭啲助攻

踢得三中堅都係愛個識攻嘅閘

walker無下次架啦

英撚真係好撚柒,唔係講笑

kane呢下有料
但都唔入

仲以為又臨尾負撚碌贏波

英撚好廢

英撚啲攻力同曼聯有得比

Martial做咩

俾前賤種猁狗插眼

比馬嚇撚死 以為傷

deschamps講英文好正

真俾人篤走個波之後瞓喺度

咁樣突然停哂以為拉傷, 嚇撚死

佢前面已經有球摸住腳，呢球見佢訓係到加埋個表現真係以為佢傷

Welcome Eduardo!!!

斷腳死全家啦

一開始以為佢講法文
聽真啲講英文

我都係聽到旁述笑先發覺

好勁

Bruno Fernandes for Portugal tonight:

108 touches
71 passes completed (86% retention)
8 recoveries
6 long passes completed
5 duels won
4 clearances
3 chances created
— 1 big chance created

This is the second game in a row that he has had a pass retention rate of more than 85%.

估唔到levitt借去英甲
英冠都唔得

#mufc have signed Alejandro Garnacho (16) from Atletico Madrid on a five-year contract. He chose United over Borussia Dortmund, with Real Madrid also tracking his progress [marca]

馬體會專出神鋒

Breaking

AS Roma have reached an agreement with Chris Smalling. All parties are hard at work, decisive days to follow. Roma are confident and Smalling is ready to become a Roma player again #mulive [@DiMarzio]

Welcome Upamecano

難得搶幻幻搶贏多蒙特

冇計 得smalling有市

又簽幻幻 第幾個？

玩軌青訓果招
買哂番黎 跟手借出去

新卡卡今日仲係新卡卡

之前熱狗個Rose收哂皮既？

同摩狗普捷天奴嘈完冇出過咁劑
去到狃唔知有冇出

新新kaka去咗皇馬喎

覺得rose其實好廢
選佢不如搵cresswell好過

Shaw如果開發哂352嘅左中堅潛能就更加入硬

sancho 收哂錢過黎未
曼聯有uno 玩，
有雞叫，好開心架

傳下年去皇馬喎

早晨
登鵰未

hard 你老母臭閪
做果少少野搞咁撚耐

咁就啱
上年vdb都傳去鍠

同dj 撞樣

英撚兩場都入唔到波 唔計十二碼

之前出面個post仲話英撚齊腳

前年世盃都唔識入生波咁

好心jones, lingard, rojo, Pereira呢啲負資產，有隊要就拿拿聲free transfer la

高人工, free 都未必有球會肯食

不嬲冇創造力
以前創造力低嗰陣成日話要選韋舒亞 Shelvey Loftus-Cheek入去
而家有晒Mount Sancho Grealish用但係冇戰術其實都係冇創造力

<曲> ,一無福就見真章

英撚啲人腳其實好岩用痢既踢法
可惜修夫基想學人打技術波

Thank you and goodbye 細緊

同我地簽辛祖一樣
球員方面冇問題
係轉會費未啱數

啲乞衣價又真係好難接受 除非幫我地食埋宗師落河

無福連嘅英撚係垃圾
靠熱狗carry得啖笑

當選意甲最佳 都仲要乞衣價

人地多狗都咁諗我地

<曲> ,一無lin就見真章

David Brooks is expecting an offer from Leicester City. Manchester United considered him this summer, but Ole Gunnar Solskjær prefers Jadon Sancho#MUFC[MEN]

木都係乞衣 fced la

痴鳩線
而家果邊凌晨4點仲覆緊twitter

辛祖好似愈黎愈真

sleep is for the weak

訓4粒鍾 又要起身覆

好多消息咁囉

利維特外借

真係黎左

here we go !

上一隊未

越泥越confirm唔黎

俾錢就得 唔比吹幾大幾耐都冇用

真係空炮

咪又係personal terms ok，比1.2億就done deal，上個月聽到依家邊度有新過

笠波衫未

依度個個吹接近，d新聞又重覆報果d野，上一次應該係g7

「電話佬已經係我哋嘅人」

有呀~琴晚睇有NEWS就係,.,SANCHO要踢埋國家隊,拎埋B仔先走

有冇link

Link?

bot嚟

似講緊呢幾個

屌重複左個 應該呢三個

here we go again....to sleep

多蒙特股價升到仆街，代表咩？

就收到120m

中咗武肺仲去到影宣傳相

好似 guardian 嗰條片佢自己話瞓 5-10

可能係佢個白人老婆幫佢影呢

Pes圖黎架喎

唔怪得d人成日話條條大路通羅馬
原來羅馬咁撚柒窮

5大聯賽 有邊個入選best xi個價賤得過10m

羅馬十幾年前都算爭標分子 之後應該財力唔夠祖記勁

呢個係 Ian McGarry 講

唔知信唔信得過

同埋個 underlying logic 似乎係假設 Sancho 收到 bonus 就會打開口牌話走，如果唔係睇唔到點解呢個 development 會令多仔降價

祖記起完球場財力屈晒機

如果等多年又幾錢，佢又唔係世三級

個source之前好似好早提vdb

葡萄牙佬收到風先

唔係fab 報的話都唔太可信

識玩一定等到佢30 先簽

狙狗淨係免簽中場再賣出去到夠賺

Welcome Sancho

等多年就可能好多人爭

或者越踢越沉都未定. 其實係英撚佢表現都係一般, 唔排除多蒙特戰術同德甲豆腐後防幫左佢唔少

fab都係後期報
小報收到料自己報先唔出奇
vdb 單deal都係小報傳先跟住fab後期跟

但係fab臨訓前講話sancho單野今日會更新似乎有進展

但如果係多蒙特戰術同德甲豆腐後防幫左佢唔少，都好難越踢越沉

美斯係阿根庭都麻麻地啦

辛祖似係d高級貨，成隊好佢加落去就好
睇下係英撚兩場都睇到佢個人突破真係麻麻

welcome sancho.7

左翼sancho

珍
Fab係自己fact check左先會報出黎，所以一定係遲d

呢個葡萄牙佬話已經同皇 agree 左 Reguilón 既 deal
合約都差唔多搞掂

不過佢報 James 都好似係早幾日已經講 agreed

冰島同丹麥塞到咁撚密
丁力都無乜突破啦

here we go

一場波論？ 國家隊一向都無點夾開，好多時d靠默契既球員 打開戰術既球員 點都係差咁d

咪就係咁嘅意思
就係話辛祖係打配合嘅球員，咁成隊無料佢就廢
成億買過黎除時俾人屌死，你想awb點同佢配合

馬仔琴日幾勁

左閘究竟會係Alex Telles定Reguilon

所以信唔信睇自己

件班馬有現貨未

抽波衫

希望reguilon啦
Telles27歲真係唔吸引
起碼reguilon歐戰西甲都踢得唔錯

rojo

躝啦呢個

點睇都係買哂一個左翼一個左閘

Fosu-Mensah

shaw

Rojo

雖然修夫基死球勁 次次有麥龜/kane頂到
而家無龜之後 佢教波仲差過so9

想打技術型波 但無戰術 總之都係廢

有得屌好過無得屌
再者點都係屌死awb先啦，佢0攻力，復賽後防守都跌埋watt

比利時對冰島
出副選都炒5比1
英格蘭要靠對面射失12m先贏

對丹麥都三中堅雙防中
修夫基其實幾廢

山狗做咩發左癲係咁屌曼聯

波都唔識猜

Mount grealish 擺後備
中場得兩個做掃蕩嘅防中 點組織

又屌咩

香川、mk

其實好驚佢來到變左米希咁

我唔理照買左先
又唔係我比錢

唔係咁簡單
中間永遠真空
咁點撚樣猜

永遠都係分邊 邊路去唔到 回返大後方 loop
或者中間放長波傳失斷loop
人地中間幾密都好，中間都要有人企返個位
咁先可邊中結合

沒有嘗試過的辛祖，我都想嘗試一下

到時又變pogba咁場場比人讀心

真 球員質素就證明左兩季
呢幾年一直都無正宗右翼
如果真係簽到
7 9 10 11 輪換打四線或攻唔入轉442（雖然ole唔會）
諗起都硬硬地

Thank You Sancho

老實講，出得e個價買就一定要佢carry
如果佢黎到無乜表現，受果個壓力好大

比佢著7號重大壓力

咁既身價 買到唔著7號？

又老實講 如果你唔買即食 又買潛力股 下季無表現擔唔到大旗又嘈住話買右翼

又要勁 又要平 無得咁貪 落得場個個壓力都大啦 傳失一兩腳都未曼迷屌到飛起

綠木係咪著咗11 如果買佢一定著7號啦
唔通1.2億買番黎著大number咩。

踢英超交唔交到福狗既數據呢
我就覺我水貨味濃

清新走到未

你不嬲都水貨味濃

搵人打俾Fab 叫佢起身報料啦

交到馬達嘅數據就收貨了

你水到爆啦

我吹歐洲top3係吹大左
top5中堅先係客觀分析

壓佢老母啦 咁易屈服

幫曼壓價

話d名宿批評佢

真 貴過30m都唔值

10g 10a 都好好喇

120m
無30g 30a
都係垃圾水貨

要錢都唔值

就算係水貨最多咪幾年之後蝕讓 唔買下年右翼就一定唔夠人用。
唔通下下驚水貨就唔買貴野咩 衰咗都係格拉沙袋少咗錢啫你使同佢慳。

普巴水唔水

好多新聞都話done deal

點解F.迪莊同Del走嗰陣，阿積士都無託孤，球迷都無歡送，定係有我哋唔知

delete唔知有冇

迪莊係有既

曼又升
多又升
咩事
琴日個個跌到仆街

唔信會done deal

佢英撚夠10cap未

想唔想知點解
因為去疤同去蛆人地覺得唔洗擔心

唔信！唔信！

屌fab未出聲都唔好信啦
仲要單deal咁大規模

呢條友全部tweet都breaking

唔會信 簽到 我切啊

其實好明顯喇 不過未official都唔好開心住

今年木狗如果咁都有 3 deals 真係做到野
前中後龍4線都補哂人
shaw有後備 BW去返右閘 即刻深度好左好多
Rojo 拜利 兩個當一個替補都夠哂用 宗師無視就得架喇
清走埋屎波 清新 今個轉會窗真係唔差

Lin p是旦走一個

愛字頭 買三件 成個中場攻守強左勁多

lin 正常都唔會英撚青訓要攝位
p可能要借走 或者直接賣

唔撚信簽咗囉

但係老左好多

陳7: 韋拿踢法似我

岩哂安76喇

76係有啲料

冇可能簽到辛祖啦

我睇好占士出波同罰球應該好多助攻

如果清到班垃圾 再買到啲有料後備就好

條友冇個記者follow 佢，根本係曼聯前球探d fd

Vdb + Sancho 以木狗能力真係收貨

入VDB 裂股朗 辛祖
出 屎波 山狗 廢連 宗師

完美轉會窗

係嘅話收晒貨啦

傳緊個兩隻閘簽咩先收貨

0攻力

列古朗真係好咩

到時shaw傷焗出BW唔好屌

Both Dortmund and Manchester United’s stock prices have rocketed up in the last hours which could mean significant progress in the transfer of Jadon Sancho to Manchester United from Dortmund. The German club have to tell the shareholders of a bid being accepted

之前on99請高文
今季睇下疤點收皮

後備等下季喇
今季砌好勝利11人已經好好

希望係 Reguilon

終於買到了 好感動

經歷過咁多風風雨雨
呢d消息唔會呃到我劣j

全部都係fake news

淚流滿面

一日未官宣都唔信done deal

Welcome david brooks

佢踢唔踢到左中堅

1000 post

awb 就屌零攻力
垃圾梳就話進攻好

望下助攻數
笑到仆街

冇乜睇西維爾，我都想知佢咩料

兩個進攻都係廢架啦
係awb好彩數據靚仔d

邊個話shaw助攻好 企出黎
最多話進攻配合上好左 但傳波都係垃圾

突然j到一地都係

唔信會買到

一日未落場踢都唔信done deal

shaw無踢咁多場
awb全勤咁濟點同

快撚啲 簽埋裂古隆 辛祖收貨

一季都未過都唔覺係good deal

屌 搭個飛機一落機見曼區推咁快
原來又係j埋d假新聞

發現冇人記得閘位仲有dalot

有無兩大文員Shaw同T仔消息

西甲第二高分左閘，最高分係s.niguez

借走啦 bw去返右閘sub

打個飛機咋？

水到仆街
心態唔好

屌仲以為有咩sources ,要pin 埋,
點知係你呢7隻字only

等真done deal 有波衫抽

無啦啦成班J fake news

報咗驚 假新聞

夜神係曼聯內部成員

辛祖好貪錢 為左要1.5m b 仔，要全世界曼迷等佢

買到波衫？

起身未呀!!!!!!!!!!!

awb 差兩個英超助攻就追平

去冰度

等fab fc埋 搞掂

其實好明顯喇 不過未official都唔好開心住
[/quote]

代表好似之前蘋果咁,
靠手足g持

等佢訓醒出黎澄清冇呢件事

啲小道消息都係見曼聯股價升係到鳩up撚曼迷
事實係件斑馬球衣

股東咁快收到料，呢到搵人入一股曼係咪就即刻收到料？

曼聯決定死心，所以大家都升

咁你係咪打算解釋點解呢家右邊死晒火唔關awb事

awb躝 阻住文沙成長

因為怪返d錢可以派息

要黎既始終要黎

係咪有波衫抽

慳返

Jack Grealish created more chances in his 14 minutes on pitch than Jadon Sancho, Kalvin Phillips, Declan Rice and Harry Kane combined

(via @Squawka) #DENENG
平d真係買得過

不了，維拉需要佢

80m就食屎啦叫佢

有g7嘅味道

我都忍唔住要做數據撚

Awb 4球助攻個陣 shaw全部同場 點睇？
根本唔存在awb踢多d所以助攻多d呢個理論

睇完兩場英撚，山曹有突破又唔獨食，有買貴無買錯
Grealish如果50m以下真係值博，出黎15分鐘，好sharp

希望加利佬燈

曼區咁都唔係第一日

乜撚野閘黎...屌佢老味

淨係睇出場數都知一定要買左閘頂佢
梳留返對強隊出黎踢3中堅

有錢都買中堅+左閘先

因為加利係真曼
辛祖係鄰居青訓

禾唔信

一年儲埋踢big six ,踢10場波一定好撚勁

Fabrizio訓醒未

Js7未

grealish 下年啦 下年隊垃圾維拉降班

做乜佢咁唔想曼買辛祖

佢應該屌木狗死追一個姐

咪係 睇多年佢咩料先喇

Ching走先，幫你頂住sancho黨

有得j 好j 遲下1簽開季就冇得再j

普通料

下年唔到我地買

唔信有隊波簽到sancho會唔開心

有少少風個個就扯曬旗

我個人就冇嘅

dry左咁耐 條女著得少布d仲唔扯咩

我都無
一路深信會黎
唔使j

今季最大收購定最大空砲

Sancho or nothing
Tsla都sh，唔係頂唔順sancho單deal下話

一日唔落場都唔信

邊到睇到有突破

又有嘢J

咁都有得J

Breaking

Popping

呃唔到我除褲嘅

Sleeping

Sancho is Red🔴⚪️⚫️

曼聯琴晚逆市升左8%
唔通真係除得褲

一地都係

英格蘭一手好牌 修夫基都唔識用

點解唔去英冠

好過真係空炮冇得J
J撚左先

係9號

個po腥到

成班拎個市黎打j

木狗, 格狗: 咁先唔好買, 以後股價一落就拎黎J , 發發

話係普巴加盟之後最大升幅，唔知真唔真，冇FC

就算空炮
起碼都曾經j過
知足了

見依到打到成地精就知道又要再等吓先

大笑左

下年26喇喎

仲貴過普巴添，又有新遮醜布

Welcome grealish

Sancho 係鏝踢咗兩年多少少咋喎

岩架啦~做sub.,.
都叫係生涯頂位,然後磨幾季

應該係一早plan 好咗c朗今日入第100球啦

要done deal先j既人真係唔知足
曾經曖昧過已經足夠

Sterling Kane Sancho
Foden Rice Maddison
Chiwell Maguire Gomez Walker
Pope

不過可惜個教練係修夫基

左閘其實可以用Shaw, 唔覺得Chiwell有咩特別勁 仲有睇吓白禮頓個Ben White可唔可以取代猁狗件鳩美斯

球員黃金時間會去第二隊做後備？

好似有福，sancho就係後備

真 男女關係最正就係暖昧又唔確定個階段

Trashford係有進步但其實啲入波唔少係十二碼或者罰球 啲波比般奴處理之後啲數據肯定跌唔少

Fab仲有2個鐘就瞓醒
要好好珍惜呢2粒鐘

講實力應該留P好過, 但係廢Lin係英撚

英撚有咁既手牌，如果係比高普教會點

fab 訓咁q 耐 搵人打俾佢叫佢痾尿啦

感動既係曼前場終於有後備
翼位james 中鋒 halo 木

差隻左閘同中堅 基本齊腳

lm下季勝利十一人 後備出黎一分鐘

Regxxxx + upxxxxx

Sancho 黎到會唔會Lin 化？

真 我屌女都剩係入半條就夠

起！身！屌！閪！呀！

入半條就射

列基朗 都叫有機

黑腸我覺得得個吹字

半秒就射

想當年電話佬就係比你入 入左先叫唔準射出返黎

牙FAB話今日分析下單SANCHO單DEAL姐
無話有咩進展
做乜個個係度J

條葡萄牙佬一早話walk away 啦

唔知佢有無後悔，留多一年，之後去巴搞到而家咁

不過有佢就未必有bruno / 而家嘅馬仔

同埋個時都好似講緊要一億

吓修夫基咁識波 Sancho啲decison making好好多喎

最正係瞹昧

Sancho都會係咁

Chi well coverage 速率進取性都好過shaw啦應該

中場嗰堆Foden Maddison Mount Grealish全部冇運行 佢要啲cover到大範圍嘅box to box中場

一齊左之後又會嫌佢呢樣個樣

如果 10 am 起身，香港要等到 5 pm

舊年現場睇過佢兩次真心覺得一般, 一次對鏝馬列斯我算數, 第二次足總杯對住韋根都麻麻

個上落快係真
不過都粗粗地都真既

捷維爾係普通，但係都唔係盲吹梳
梳踢咁耐都無assist唔係無原因
佢助攻拉邊d位柒到仆街，係季尾先好番d
防守就應該梳勁d嘅

辛祖入魔 叫 辛魔合一，絕對係辛祖嘅正確選擇，依家 紅魔無一個有 辛祖轉世靈童球員座陣，所以唔夠靈氣，以前 朗隊仲有點剩餘嘅靈氣，現今已蕩然無存了。
辛祖嗰種靈氣，係渴望勝利、係戰士嘅霸氣獨有靈氣，會令人望而生畏。以前安達臣 有呢種靈氣，跟住 般奴和普巴都有呢種靈氣，之後，綠木和麥湯都有一點，但唔係經常散發出來，如果，辛魔真的合一，咁就好囉 !

Fab好似係駐意大利

佢疤份人工, 可能當初根本冇諗過黎曼

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

佢基本上唔拉邊 會企入去幫手拎波 都好少護波護失 但overlap 真心差

Manchester United have recently shown their desire to bring Mallorca wonder-kid and La Liga record-breaker 15-year-old Luka Romero to Old Trafford. The player is expected to reject the move as Mallorca are trying to retain his services #mufc #mujournal [@StrettyNews]

15歲

而我已經分不清

Welcome brooks

係咁買西甲人

好過買意甲

你啱
駐米蘭
即係香港 4 pm

呢個好啲 已經西甲debut左

There is an offer from Manchester United for Sergio Reguilón according to some sources. #MUFC [@David_Ornstein]

Real Madrid will make a decision on whether to sell Sergio Reguilón in the coming days. #MUFC [@David_Ornstein]

遲下d青訓變晒西人
終於明白英撚多數係無腦

咁都可以J 到Sancho
理性d 啦大家

睇下執唔執到件黑鬼Costa 就算啦

西班牙啲中前場就好J, 啲後衛防守同對抗多數都麻麻

Costa風都無滴
簽唔到sancho就唔簽架喇
So9會寧願簽件buy back引狗咬狗

Douglas Costa回哂塘
睇youtube球皇片都覺得廢
高薪幫人接爛貨真係屌死木狗

所以後防用返班黑人

然後到時全隊u23一齊回家

來到肯定廢曬武功 比人撞死
又無hakimi幫佢拉開 無人同佢配合到

西班牙幻幻中前場
意大利幻幻後場

無錢出糧就快d賣啦

但係一隊仲係咁儲傻鳩英撚

Manchester United are not prioritising the signing of a centre back this summer #mufc #mujournal [@David_Ornstein,@TifoFootball_]

Real Madrid will likely sell Sergio Reguilon for a fee in the region of €35m. A decision regarding his future from Real Madrid's part has not been made yet #mufc #mujournal [@David_Ornstein, @TifoFootball_]

真，hakimi進攻上幫好多
叫佢同awb配合咪又係無料黎

咁撚快好返

神魔合一

買埋hakimi咪得囉

基沙文都叫回塘仲想買個同連差唔多數據既douglas

技術流嘛
狠啲又俾人屌茅
你睇Sergio ramos

去左曼聯b隊啦

Some contacts say #mufc have made an offer for Sergio Reguilón but United sources deny this and feel they’re being used to draw a bid from Tottenham. #udlatest [@David_Ornstein, @TifoFootball_]

佢呢d應該冇病徵，唔洗食藥自己好返個d

辛祖 普巴 雲達碧克 辛巴達組合

英格蘭球隊重用英人係應該, 但唔係用班垃圾囉

拉膠真係茅wo，唔好拉埋黎講

ching sick ball諗起都正

躝普巴都俾人叫躝

明明唔急左閘位
人地offer 個 Sergio Reguilón 就無啦啦take action 咁
簽唔簽都無影響
簽左都唔會興奮既代表

唔係重用 你有料自然會用你
Btw 唔知新一代啲英撚青訓有腦啲未

下年過黎

律師話簽左閘同中堅喎

可能係賣呢

狠啲又叫茅
我好撚鐘意佢啲踢法

嚴格啲嚟講佢淨係得茅

打右翼 好似係

基沙文陳晚接應馬仔果球都射得幾好
就跌就跌都VOLLY到

諗緊bw點
簽左都會係咁意chok兩野，唔會打出黎，話晒都西甲第二高分左閘

年年都係簽3,4個人啦

佢果啲唔止狠啦，以前對美斯簡直想踢斷人隻腳咁

拉膠都唔叫茅
而家球壇都無人稱得上茅

呢個好撚勁，蝗做乜鳩兩件好野都唔留

都啱, 我意思係如果差唔多料嘅話寧願比貴啲用本土球員 其實我自己唔中意以前阿狗咁多外援

狠還狠茅還茅
職員生涯廿鳩幾張紅牌好明顯係茅多過狠

包波落鏟頭槌都好好波

但曖昧時間太長就覺得佢係收兵
所以不要暗戀...

Reguilon 加sancho 就滿足了

無錢出糧喇，bale又送唔走

第一係邊個？

曼區ching 睇嚟做開兵

防守唔否認好勁，但係都真係好撚茅

我ok的 上到場係咁 咁aoft 俾人入埋波咪仲大獲

球例容許既空間

右閘仲有奧迪奧蘇拿

祖爾巴頓先叫茅

第一場有架

接手bale啦

佢加pepe真心勁

雖然無右翼咁急 但左閘位都急切 shaw好少全季健康踢足 bw踢左路完全進攻廢曬 加埋下年歐聯四線

即係已經TEST左無哂毒?

拉膠都唔叫茅？
遠既唔講，歐聯決賽夾低沙拿狗唔茅咩？

23頁爆到上嚟以為燈鵰，原來無嘢

係，一球仲要對個客串左閘嘅高佬中堅

想踢斷人隻腳都叫ok

有時茅下硬撞都叫級數黎 睇下冰 茅又茅唔到撞又唔夠人撞

我是但有一個都滿足

定係一早影定

唔通同上年一樣 一個貴價 一個中價 一個平價

有一大半係紅係巴塞度嗎???

正 又簽到人

仲要捷維爾都50m
而家30m買到reguilon真係狗衝啦

夾一夾又傷 cls

屌 啱啱睇返係西甲最佳左閘19/20

65萬磅週薪

咪抽水...

果球我反而覺得5050
但係拉膠成個生涯都唔使多講啦

俾我都唔走

我獌出6.5

Bale而家好似叫蝗出足人工，佢先肯走

咪玩啦 你欣賞佢還欣賞佢
話佢防守路數頭搥好我唔否認
話佢唔茅就真係講唔通

借啲意啦我覺得 雖然好撐佢有依啲動作

真係想走都冇人接啦 咁既人工
等如我地既宗師個啲咁

仲有幾多年約？

因為你鐘意佢遮
你試下曼聯對佢就唔係咁講

犯規同茅兩樣野黎

拉手果下特登又有心既 但無計 翼鋒對中堅 速度靈活度一定唔夠黎 要靠拉下

屌你hi1hi又傷個啲直頭要扣糧

你自己入去睇下
又開㬹又踩心口又踢菠蘿蓋咁都唔茅？

2年

4,14,15,16

皇馬都有今日
咁中意買球星

可能大家對茅同狠定義有啲唔同
不過拉狗呢啲又茅又狠又有演技
都冇咩討論空間

Ok la
個前鋒下次咪驚

所以話山狗有樣好，就係佢對足球仲有熱誠，肯為出場轉會

仲有幾億賺

傳有中超出100萬磅週薪
俾拖舟reject咗 之後開始玩野

睇到賤種蝗無錢真係爽
下下搞鳩人，買人又肉酸

痴撚線

真係人如其名

又話下年包皮夏蘭ge
最戇鳩簽左夏狗，車狗一換三

拉膠茅到狗咁都有人欣賞

前鋒驚唔驚係另一回事
茅唔茅係另一回事
你要前鋒驚可以係用小動作同細犯規
而唔係會紅牌既犯規

踢下洗死咩 有pad

我地都幫佢出人工啦

想討論拉膠茅唔茅，問痢迷應該最清楚
前年既歐聯決賽

細犯規撚會驚咩

呢度有人用賤種拉狗做user name添

賠少少錢叫佢走，起碼肯走先

原來戇鳩嘅
可以唔使傾落去

有咩

佢分分鐘覺得shaw俾人剷斷腳都冇問題

嘻嘻

一個巴利 一個世三都出人工出到窮

個下真係r曬頭 咁都斷/裂

佢呢排都成日蒲頭
呢兩日你mon下

世三筆錢唔關事啦，佢之前手短 舒服 高華錫 美國仔，加埋達子d錢先夠填數

Ole Gunnar Solskjær wants Jadon Sancho in his squad and has made his personal enquiries and let the player know about his feelings for him personally #mufc #mujournal [@lauriewhitwell, Talk of the Devils podcast]

拉膠矛唔矛都有得討論
阿媽係唔係女人

Fast la diu

八奇

so蛇係唔會買水貨

屌你 都市閒情喺度談心有鳩用咩

Manchester United are struggling to shift Marcos Rojo away from the club this summer, which is the same case with Phil Jones due to his current ongoing injury

我覺得reguilon好j過vdb喎

都好j

左閘都幾key
Shaw傷咗真係冇人
Bw唔太可靠

簽到先J 唔想空炮

屌 簽撚到未

應該係「唔撞得去打乒乓波」既朋友
我諗係得沙皮狗治到拉膠

Agger

打埋左翼ok?

bw始終唔岩腳

真係治到 好似有似跌下跌下ban左落拉膠到

簽telles咪左翼

vdb根本後備料

左閘位廢到西咁
明顯要買

Telles真心覺得水水地

vdb直頭水

Sancho

又傷左 cls

Díaby lv

根本就要免費送走呢兩件，人工慳黎比新球員

唔明點解會j telles
27歲都未證明過自己，喺國米又踢唔掂
國家隊都係一次，伏味好濃

都無好番過

尋晚睇法國對格仔
格仔第二球下直線
個黑鳩左閘跟甩人
睇下個名叫mendy
一開始以為係鄰居隻冇腦mendy
睇真啲先知係賤種J開嘅mendy

談心 簽哂啲人未

睇你點用

遲下sancho都係水
不過點都j左先

荷蘭連加特

上面幾位ching燈緊 勿真心

睇到好撚爽喎

Didier Deschamps: "I wouldn't say that he [Martial] has undergone a metamorphosis but he has changed. I have noticed as well off the pitch. He is capable of making a difference, very solid. He is on the right track." #mulive [@GFFN]

sor 我新人 認真左

lin 最已陣

爽還爽
茅還茅
兩回事嚟

利申 嗰下我都J咗

係矛既 不過太撚爽 無咩不憤既感覺

快啦

同埋果下你話有心收佢皮又講唔通
都係拉一拉遮

但係落鎖唔放手

般奴未黎個陣都係咁

內部消息: Lin 準備官宣着7號導致股價上升

有心夾實既 但想撻低佢定係拉傷佢就冇人知

Reguilon 好勁喎
又快又攻得
踢得好隨時變左翼好似bale咁

On9
沙拿伸隻前足去翹人先

點都唔撚信 Bbc都係咁話

佢果種高速插入禁區真係好有前鋒華影子

而家嘅shaw awb都做唔到

條友成日9up流料架啦

依排成睇nba
個腦海成日出現 deandre ayton
點撚算

不過防守唔知點 之前利嗰個Moreno 又係喺西維爾又係又快又攻得 又係攞歐霸杯冠軍 但係去左利之後嗰左閘位瘋狂放題 最後Robertson 取代左佢

去強姦

前鋒華最勁係仆仆下冇事
然後有年突然有埋頭槌

睇ayton 全面到嘅片囉

傻鳩福繼續唔開竅
就左邊Reguilon 右邊Sancho

At centre 6-11
好困擾

其實曼區既ching係咪唔洗返工
點解可以推po推得咁快

小學未開學

大腸迷？

好難差得過bw wo

佢個濕鳩廣告

好撚茅 不過對住死疤狗就冇所謂啦

咁唔怪之得信哂啲fake news
我就唔信木狗咁撚醒 簽到辛祖

一早影定啦

At Centre 6'11 Deandre Ayton

仲要係個細路把聲

嗰次唔係隻沙拿狗夾實拉膠先架咩

聯賽六季六張紅牌，其實ok啦對疤狗算輕手，但人地啲頭鎚真係救到命

然後佢鎖住撻鳩佢嘛 唔是咩

應該佢個女嚟

Fab 起身未

屋企人啦 好似兩三把聲黎

死疤狗堆插水賤種比人踢斷腳都唔抵可憐啦

所以係沙拿先撩者賤抵撚死囉

關節技大師

俾你講完到我好似有幻聽

猁狗：唔係拉膠 我地會輸

Jamal Lewis去左紐卡素

屌佢哋對上兩年英超都黑唔少啦 雖然overall係打得好

英國成8點都未有消息
班撚樣唔洗做？

細妹黎

琴日出哂(fake) news比你打左成晚飛機
仲未丁完？
勝利12人已經準備好四線征戰

拎D猁撚 出黎比,傻的嗎

諗起琴晚就好撚搞笑

1000pm 就話有bonus, 要攞埋先宣布done deal

0200am 就話多同曼既股票升 有內幕 大家都估到咩事

0400am 就有idk企出黎話reach an agreement

心傷

Fab準備起身了 好緊張

炒股價啫

一陣澄清係fake news, 叫大家著返條褲

垃圾大麻狗

理性球迷
RESPECT

佢想去既賤種同疤都出唔起錢買
屈就下黎我地曼聯喇

Dortmund insists €120 for Jadon Sancho. Talks will be on hold again in few days. [LIHKG]

€120m

起身屌閪啦

Done deal! Announcement coming soon....

咁似啲中學生暗戀咁

木狗壓價勁到

成百億交易 耐少少好正常啊大佬

Diu你糖狗

究極進化

報紙佬已經開始吹到無嘢好吹

壓走咗幾個零

一夜夫妻

百二m

唉 婆婆媽媽 呢個價我俾
木狗俾人工得

0600am 木狗澄清無落過bid, 表示今季轉會已完。球會無錢

明明冇講有咩進展good news 之類
大家到底J乜

NO DEAL.
Personal terms agreed, but nothing happen. [ @SNOOZE, LIHKG]

講真同啲講故佬講且聽下回分解一樣

WELCOME SANCHO

Welcome back to Dortmund training ground Jadon

Manchester United and Dortmund have reached an agreement. Done deal ✅. Jadon Sancho is becoming a Reds. Here we go. [Nineup]

Fake

0900 am 連登樓豬pinned, 好感動終於買到(飛機杯)

[Done Deal] Jordan Sancho will board a flight to Manchester around midday on Wednesday to finalise a £120m move to Manchester United.

Some contacts say there is an offer from #mufc for Sergio Reguilón, but Old Trafford sources deny this and think they're being used to draw a bid from Tottenham. A final decision will be made in the coming days #mulive [@David_Ornstein, tifo podcast]

Jm9

印好衫歡迎7號

俾我係木仔, 為左谷波衫銷量, 點都ANNOUNCE左左閘先
之後一野隊7號出黎先大IMPACT

Here we go! Jadon Sanche will join Manutd #multive #sneekfootball

點都唔夠紋埋身西利

Faprizio is prepared to wake up from his bed. No done deal announcement at this moment. [Fap]

Welcome nobody

就快又1001

前兩日見到有人fb放件19/20主場印sancho 英超字

follow下新星姐

又unfollow返？

好似係
得返同曼聯有關嘅野
連韋拿老母同sterling都無埋

空炮

120m歐元唔係英鎊
下次作好少少

大家準備好未

股價升咁多 一定代表有啲嘢發生咗

咁又ff咗全個po

美股暴跌, 資金轉去體育有關股票避險啫

準備印班馬7號著出街找數

要幾多個1001 你先肯找數

8% 喎 就算係都未必要揀曼